<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!--
 Loco xml export: Android strings
 Project: openhands
 Locale: en-US, English (USA)
 Exported by: Isaac Joel Rivero Peñarrieta
 Exported at: Fri, 05 Dec 2025 13:48:04 -0400
-->
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="app_name">OpenHands</string>
    <string name="privacy_policy_title">POLÍTICA DE PRIVACIDAD DE OPENHANDS</string>
    <string name="privacy_policy_last_updated">Última actualización: 12/06/2025</string>
    <string name="privacy_policy_intro">OpenHands ha desarrollado la aplicación Openhands como una herramienta gratuita de asistencia para la comunicación mediante la Lengua de Señas Boliviana (LSB). Este servicio se proporciona sin costo alguno y está destinado a ser utilizado tal cual.</string>
    <string name="privacy_policy_info_collection_intro">Esta página informa a los usuarios sobre nuestras políticas con respecto a la recopilación, el uso y la divulgación de Información Personal al utilizar nuestro Servicio.</string>
    <string name="privacy_policy_camera_title">1. Uso de la Cámara y Procesamiento de Imágenes</string>
    <string name="privacy_policy_camera_description">Nuestra aplicación requiere acceso a la cámara de su dispositivo para la funcionalidad principal de "Detección de Señas en Tiempo Real".</string>
    <string name="privacy_policy_camera_collection"><b>Recopilación:</b> La aplicación captura cuadros de video exclusivamente cuando usted activa el modo de cámara.</string>
    <string name="privacy_policy_camera_processing"><b>Transmisión y Procesamiento:</b> Estas imágenes se envían de forma segura a nuestro servidor privado para su análisis mediante algoritmos de inteligencia artificial (MediaPipe).</string>
    <string name="privacy_policy_camera_storage"><b>No Almacenamiento (Procesamiento Efímero):</b> Las imágenes NO se guardan en nuestros servidores. Se procesan instantáneamente en la memoria temporal (RAM) para identificar la posición de las manos y realizar la traducción a texto. Una vez obtenida la traducción, la imagen original se elimina permanentemente de forma automática. No creamos bases de datos biométricas ni registros faciales.</string>
    <string name="privacy_policy_text_to_sign_title">2. Funcionalidad de Texto a Seña (Servicios de Terceros)</string>
    <string name="privacy_policy_text_to_sign_description">La aplicación incluye una función de "Texto a Seña" que permite visualizar la traducción mediante un avatar animado (video).</string>
    <string name="privacy_policy_text_to_sign_source"><b>Fuente del Servicio:</b> Para proporcionar esta funcionalidad, la aplicación utiliza un componente de visualización web (WebView) que conecta con el servicio externo sign.mt.</string>
    <string name="privacy_policy_text_to_sign_data_sharing"><b>Datos Compartidos:</b> Al utilizar esta función específica, su dirección IP y la solicitud de texto pueden ser procesadas por sign.mt para generar y transmitir el video del avatar a su dispositivo.</string>
    <string name="privacy_policy_text_to_sign_third_party"><b>Política de Terceros:</b> El uso de esta funcionalidad está sujeto a las prácticas de privacidad de sign.mt. Le recomendamos revisar sus políticas si tiene inquietudes sobre cómo gestionan los datos de navegación o cookies.</string>
    <string name="privacy_policy_history_title">3. Historial de Traducciones (Almacenamiento Local)</string>
    <string name="privacy_policy_history_description">La aplicación almacena un historial de las letras o palabras que han sido detectadas exitosamente por la cámara.</string>
    <string name="privacy_policy_history_privacy"><b>Privacidad Local:</b> Estos datos son exclusivamente locales. Se guardan en la memoria interna de su dispositivo móvil.</string>
    <string name="privacy_policy_history_access"><b>Acceso:</b> Nosotros no tenemos acceso, no sincronizamos ni subimos este historial a la nube. Si usted desinstala la aplicación o borra los datos de la misma, este historial se perderá permanentemente.</string>
    <string name="privacy_policy_permissions_title">4. Permisos Solicitados</string>
    <string name="privacy_policy_permissions_description">Para el correcto funcionamiento, la aplicación solicitará los siguientes permisos:</string>
    <string name="privacy_policy_permission_camera"><b>CAMERA:</b> Estrictamente necesario para capturar los gestos de las manos en tiempo real.</string>
    <string name="privacy_policy_permission_internet"><b>INTERNET:</b> Necesario para comunicarse con nuestro servidor de procesamiento de señas y para cargar los videos del avatar desde sign.mt.</string>
    <string name="privacy_policy_security_title">5. Seguridad de los Datos</string>
    <string name="privacy_policy_security_description">Valoramos su confianza al utilizar nuestra aplicación. Utilizamos protocolos de comunicación encriptada y segura (WebSockets/HTTPS) para la transmisión de datos entre su dispositivo y nuestros servidores. Nos esforzamos por utilizar medios comercialmente aceptables para proteger su información personal.</string>
    <string name="privacy_policy_disclaimer_title">6. Descargo de Responsabilidad (Precisión)</string>
    <string name="privacy_policy_disclaimer_description">Esta aplicación utiliza tecnología de visión por computadora experimental. La traducción puede no ser 100% precisa debido a factores como la iluminación, la posición de la mano o la velocidad del gesto. Esta herramienta debe utilizarse como un apoyo a la comunicación y no como un sustituto de intérpretes profesionales en situaciones críticas (médicas, legales, etc.).</string>
    <string name="privacy_policy_children_title">7. Privacidad de los Niños</string>
    <string name="privacy_policy_children_description">Nuestros servicios no están dirigidos específicamente a menores de 13 años, aunque el contenido es apto para todo público (Clasificación E). No recopilamos a sabiendas información personal identificable de niños.</string>
    <string name="privacy_policy_changes_title">8. Cambios en esta Política</string>
    <string name="privacy_policy_changes_description">Podemos actualizar nuestra Política de Privacidad periódicamente. Se le aconseja revisar esta página para ver si hay cambios. Notificaremos cualquier cambio publicando la nueva Política de Privacidad en esta página.</string>
    <string name="privacy_policy_contact_title">9. Contáctenos</string>
    <string name="privacy_policy_contact_description">Si tiene alguna pregunta o sugerencia sobre nuestra Política de Privacidad, no dude en contactarnos en:</string>
    <string name="privacy_policy_contact_email">nathanaelalba75@gmail.com</string>
    <string name="accept_terms_and_conditions">Acepto los términos y condiciones</string>
    <string name="continue_button">Continuar</string>
</resources>